馬來西亞宣佈解除與中國的基建合約

馬來西亞宣佈解除與中國簽訂總額逾二百億美元的基建合約。

正在北京訪問的馬哈蒂爾表示，大馬會即日起解除前政府和中國簽訂興建配合一帶一路工程的鐵路和一條天然氣管道的合約，直至大馬財政有能力，才重新開始工程。

馬哈蒂爾指，他是在訪華期間向中國提出解除基建合約的要求，得到中方體諒，形容中國政府亦不希望大馬變成「破產國家」，馬哈蒂爾昨天分別與國家主席習近平及總理李克強見面，表示希望中方理解目前大馬困境，協助大馬處理國內財政問題。

大馬 腥港繼續幫支那含撚

腥港咪繼續幫市民找數

一帶一路

若然屬實
中國或成最大贏家

點解可以去到人哋地頭先宣佈，咁寸？
我係咪get錯啲乜？

即係大陸都認一帶一路會搞到人破產？

中國呢個時勢敢反人面咩

特登飛過去車人一巴

屌
真係笑到講唔到野 共狗慘慘豬

拉埋香港落水
港仔係死賤種！港女係雞！

中國咪講左體諒大馬財困囉

其他國家見到會唔會跟風

馬哈迪

係人哋地頭宣佈咁有種

佢應該好憎中國 特登飛過去講

香港d 錢俾中共洗晒未

搵腥港填數

要賠違約金
呢鋪真係公就我贏字就你輸

佢唔係無錢咩 唔係唔含阿

充公上任首相財產, 大馬已贏

無錢

直接認無錢，佢真係無你乎